做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

掛住你

係

塵塵

清做咩J蹤我

快瞓

狗狗

好久不見

=.x

塵巴係咪改左名

關你撚事咩 問

係呀
一改名就冇人認得

你以前唔係咁架

屙緊屎

呀！

啱啱沖完涼

+1

痾完未

JJ

著多件衫呀
你病緊架

巧多屎

食屎啦你

唔捨得離開

係屋企都戴住頸巾

最近點呀你

好凍凍凍

保暖

不了

淨係戴頸巾 唔著衫

係
戴左頸巾真係暖巧多

食我

我要睇 好正

冇野好睇

返咗香港又就嚟返美國

可惜見唔到你tim

考完試未

訓唔著

未習慣咁凍無得攬住我既肥妹

?

返緊夜 等英超開波

暖男look

你？

嘻嘻嘻 喜歡嗎？

好耐冇睇到你啲po嚕

攬me